msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP AMP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-20 16:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-20 19:57+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wp-amp.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/amphtml-helper-functions.php:100
msgid "You currently have no scheduled cron events."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:58
#, php-format
msgid "Update plugin WP AMP <a href='%s'>View</a>"
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:73
#, php-format
msgid ""
"Please, activate  WP AMP plugin on the <a href='%s'>License tab</a> as some "
"features may not work until the activation."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:115
msgid "Server is unavailable at the moment, try again later"
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:117
msgid "Verified! Thanks for purchasing wp amp"
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:122
msgid "Connection to server failed, please contact support"
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:247
msgid "Preparing to download main update..."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:250
msgid "Main Update size : "
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:250
#: includes/class-amphtml-license.php:299
msgid ", please don't refresh your browser."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:266
msgid "Downloading main update..."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:288
msgid "Main update files downloaded and extracted."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:297
msgid "Preparing to download SQL update..."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:299
msgid "SQL Update size : "
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:314
msgid "Downloading SQL update..."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:328
msgid "SQL update files downloaded."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:330
msgid ""
"Update successful, Please import the downloaded sql file in your current "
"database."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-license.php:334
msgid ""
"Update successful, There were no SQL updates. So you can run the updated "
"application directly."
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-options.php:49
msgid "WP AMP Endpoint"
msgstr "WP AMP 端點"

#: includes/class-amphtml-options.php:63
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:122
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:189
msgid "Insert a valid endpoint"
msgstr "插入一個有效的端點"

#: includes/class-amphtml-options.php:93
msgid "View AMP Version"
msgstr "檢視 AMP 的版本"

#: includes/class-amphtml-options.php:108
msgid "Visit AMP Site"
msgstr "訪問 AMP 網站"

#: includes/class-amphtml-options.php:178
msgid "AMP Menu"
msgstr "AMP 選單"

#: includes/class-amphtml-options.php:179
msgid "AMP Menu Footer"
msgstr ""

#: includes/class-amphtml-options.php:217
msgid "WP AMP Settings"
msgstr "WP AMP 的設定"

#: includes/class-amphtml-options.php:383
msgid "WP AMP featured Image"
msgstr "WP AMP 特色圖像"

#: includes/class-amphtml-options.php:417
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除精選圖片"

#: includes/class-amphtml-options.php:423
msgid "Set featured Image"
msgstr "設定特色圖像"

#: includes/class-amphtml-options.php:423
msgid "Choose an image"
msgstr "選擇一張圖片"

#: includes/class-amphtml-options.php:490
msgid "Override AMP Content"
msgstr "覆蓋 AMP 的內容"

#: includes/class-amphtml-options.php:499
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:51
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:302
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:341
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:64
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/class-amphtml-options.php:506
msgid "Override AMP Title"
msgstr "覆蓋 AMP 的標題"

#: includes/class-amphtml-options.php:515
msgid "Disable AMP version of this page"
msgstr "針對本頁面停用 AMP 版本"

#: includes/class-amphtml-shortcode.php:68
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:298
msgid "You May Also Like"
msgstr "你可能也會喜歡"

#: includes/class-amphtml-shortcode.php:81
msgid "Latest blog posts"
msgstr "最新的 blog 文章"

#: includes/class-amphtml-shortcode.php:129
msgid "Switch to default version"
msgstr "切換到默認的版本"

#: includes/class-amphtml-tab-abstract.php:103
msgid "ID is required settings option!"
msgstr "ID 是必要的設定選項！"

#: includes/class-amphtml-tab-abstract.php:163
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:445
#: templates/deprec-templates/title_404.php:2 templates/parts/content_404.php:1
#: templates/parts/title_404.php:2
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: includes/class-amphtml-tab-abstract.php:256
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:709
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-license.php:33
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: includes/class-amphtml-tab.php:26
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/class-amphtml-tab.php:27
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: includes/class-amphtml-tab.php:28
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: includes/class-amphtml-tab.php:29
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: includes/class-amphtml-tab.php:31
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-troubleshooting.php:13
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: includes/class-amphtml-tab.php:32
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:13
msgid "System Status"
msgstr "系統狀態"

#: includes/class-amphtml-tab.php:33
msgid "License"
msgstr "授權"

#: includes/class-amphtml-template.php:378
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: includes/class-amphtml-template.php:1017
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: includes/class-amphtml-template.php:1116
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: includes/class-amphtml-template.php:1117
#, php-format
msgid "Archive by Category \"%s\""
msgstr "按分類 \"%s\"歸檔"

#: includes/class-amphtml-template.php:1118
#, php-format
msgid "Search Results for \"%s\" Query"
msgstr "\"%s\"查詢的搜索結果"

#: includes/class-amphtml-template.php:1119
#, php-format
msgid "Posts Tagged \"%s\""
msgstr "帖子標記\"%s\""

#: includes/class-amphtml-template.php:1120
#, php-format
msgid "Articles Posted by %s"
msgstr "文章發表於 %s"

#: includes/class-amphtml-template.php:1121
msgid "Error 404"
msgstr "錯誤 404"

#: includes/class-amphtml-template.php:1122
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 頁"

#: includes/class-amphtml-template.php:1123
#, php-format
msgid "Comment Page %s"
msgstr "評論頁%s"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:28
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:247 modules/class-amphtml-ad.php:138
msgid "Ad Block #1"
msgstr "廣告區塊 #1"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:29
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:257 modules/class-amphtml-ad.php:148
msgid "Ad Block #2"
msgstr "廣告區塊 #2"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:42
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:47
msgid "Ad network"
msgstr "廣告聯盟"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:51
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:65
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:71
msgid "Ad block height (in pixels)"
msgstr "廣告區塊的高度（in pixels）"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:75
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:81
msgid "Ad block width (in pixels)"
msgstr "廣告區塊的寬度（in pixels）"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:85
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:104
msgid "Data Slot"
msgstr "數據片段"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:95
msgid "AdSense Client"
msgstr "廣告客戶端"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:110
msgid "data-ad-slot"
msgstr "數據廣告位置"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:114
msgid "Custom Ad"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:120
msgid ""
"Put Ad code in accordance with the <a href=\"https://www.ampproject.org/docs/"
"reference/components/amp-ad\">Reference</a>"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:146
msgid "Insert a valid ad block width"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:152
msgid "Insert a valid ad block height"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:162
msgid "Insert a valid ad adsense data slot"
msgstr "插入一個有效的廣告聯盟廣告數據的位置"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:171
msgid "AdSense"
msgstr "廣告聯盟"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:174
msgid "Doubleclick"
msgstr "雙擊"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:177
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-ad.php:180
msgid "AdSense Auto Ads"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:13
msgid "Google Analytics Code"
msgstr "Google Analytics Code"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:18
msgid "Setup Google Analytics tracking ID"
msgstr "設定 Google Analytics tracking ID"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:22
msgid "Google Tag Manager ID"
msgstr "Google Tag Manager ID"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:27
msgid "Replacing GTM-XXXXXX with your container ID"
msgstr "用 container ID 代替 GTM-XXXXXX"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:31
msgid "Yandex Metrika counter ID"
msgstr "Yandex Metrika 計數器 ID"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:36
msgid "Setup Yandex Metrika counter ID"
msgstr "設定 Yandex Metrika 計數器 ID"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:40
msgid "Facebook Pixel ID"
msgstr "Facebook Pixel ID"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:44
msgid "Setup Facebook pixel ID"
msgstr "設定 Facebook Pixel ID"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:48
msgid "Custom Analytic"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:52
msgid "Put custom analytics code here"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:72
msgid "Insert a valid Google Analytics ID"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:87
msgid "Insert a valid counter ID"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:98
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:140
msgid "Insert a valid content width"
msgstr "插入有效的記數器寬度"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-analytics.php:111
msgid "Insert a valid Pixel ID"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:19
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:20
msgid "Fonts"
msgstr "字型"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:21
msgid "Header"
msgstr "頁首"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:22
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:78
msgid "Footer"
msgstr "頁腳"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:23
msgid "Post Meta Data"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:24
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:330
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:276
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:467
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:172
msgid "Social Share Buttons"
msgstr "社群分享按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:25
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:364
msgid "Extra CSS"
msgstr "額外的 CSS"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:33
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:42
#: templates/deprec-templates/nav.php:70 templates/deprec-templates/nav.php:82
#: templates/nav.php:70 templates/nav.php:87
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:60
msgid "Post Meta"
msgstr "文章相關訊息"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:69
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:87
msgid "Custom Fonts"
msgstr "自定義字體"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:102
msgid "Page Background"
msgstr "頁面背景"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:108
msgid "Header Background"
msgstr "頁首背景"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:114
msgid "Header Text"
msgstr "標題內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:120
msgid "Header Menu Background"
msgstr "頁首選單背景"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:126
msgid "Header Menu Text"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:132
msgid "Main Title"
msgstr "主標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:138
msgid "Main Text"
msgstr "主文本"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:144
msgid "Link Text"
msgstr "連結文字"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:150
msgid "Link Hover"
msgstr "連結懸停"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:156
msgid "Inputs Color"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:162
msgid "Footer Text"
msgstr "頁尾文字"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:168
msgid "Footer Background"
msgstr "頁尾背景"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:190
msgid "Favicon"
msgstr "網站圖標"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:197
msgid "Header Menu"
msgstr "頁首選項"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:199
msgid "Show header menu"
msgstr "顯示頂部選單"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:199
msgid "set AMP menu"
msgstr "設置手機選單"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:206
msgid "Header Menu Type"
msgstr "頁首功能選單類型"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:214
msgid "Header Menu Button"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:222
msgid "Logo Type"
msgstr "標誌類型"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:230
msgid "Logo Text"
msgstr "徽標文字"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:239
msgid "Logo Icon"
msgstr "Logo圖示"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:251
msgid "Footer Menu"
msgstr "頁尾選單"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:253
msgid "Show footer menu"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:253
msgid "set footer AMP menu "
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:260
msgid "Footer Content"
msgstr "頁腳內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:265
msgid ""
"This is the footer content block for all AMP pages. <br>Leave empty to hide "
"footer at all. <br>Plain html without inline styles allowed. (<a href="
"\"https://github.com/ampproject/amphtml/blob/master/spec/amp-tag-addendum."
"md#html5-tag-whitelist\" target=\"_blank\">HTML5 Tag Whitelist</a>)"
msgstr ""
"這是所有AMP頁面的頁尾內容區塊。 <br>留空以隱藏所有頁尾。 <br>允許沒有內聯樣式"
"的純HTML。 (<a href=\"https://github.com/ampproject/amphtml/blob/master/spec/"
"amp-tag-addendum.md#html5-tag-whitelist\" target=\"_blank\">HTML5 Tag "
"Whitelist</a>)"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:269
msgid "Scroll to Top Button"
msgstr "返回頂部按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:270
msgid "Back to top"
msgstr "回到頂部"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:274
msgid "Leave empty to hide this button."
msgstr "留空隱藏此按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:283
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:288
msgid "Show post author"
msgstr "顯示文章作者"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:292
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:145 templates/meta-cats.php:13
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:297
msgid "Show post categories"
msgstr "顯示文章分類"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:301
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:154 templates/meta-tags.php:13
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:306
msgid "Show post tags"
msgstr "顯示文章標籤"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:310
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:336
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:337
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:338
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:339
msgid "Google Plus"
msgstr "Google Plus"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:340
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:341
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:342
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:349
msgid "Facebook Like"
msgstr "Facebook 讚"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:354
msgid "Show Facebook like button"
msgstr "顯示 Facebook「讚」按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:363
msgid "Enter Your CSS Code"
msgstr "輸入你的 CSS 代碼"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:388
msgid "Insert a valid color"
msgstr "插入有效的顏色"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:459
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:460
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:493
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:494
msgid "Font "
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:463
msgid "Font name "
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:465
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:499
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:501
msgid "Font name"
msgstr "字體名稱"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:469
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:507
msgid "Font link"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:471
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:509
msgid "Path to the font file (font-weight: regular)"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:475
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:515
msgid "Bold Font link"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:477
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:517
msgid "Path to the font file (font-weight: bold)"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:480
msgid "Delete font"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:480
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:521
msgid "Delete the font"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:528
msgid "Add font"
msgstr "添加字體"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:562
msgid "Icon Logo"
msgstr "圖示 Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:565
msgid "Text Logo"
msgstr "文字 Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:568
msgid "Icon and Text Logo"
msgstr "圖示和文字 Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:571
msgid "Image Logo"
msgstr "圖像 Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:585
msgid "Site Logo"
msgstr "網站Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:590
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:616
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:53
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:76
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:595
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:621
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:55
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:78
msgid "Reset Image"
msgstr "重設圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:597
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:622
msgid "The image will have full size."
msgstr "圖像將具有完整的尺寸"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:598
msgid "The image will be resized to fit in a 32x32 box (but not cropped)"
msgstr "圖像將被調整尺寸以適應 32x32 框（但不被裁剪）"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:611
msgid "Site Favicon"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:674
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:683
#: templates/meta-time.php:15
#, php-format
msgctxt "%s = human-readable time difference"
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:683
msgid "Relative"
msgstr "相對"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:691
msgid "Default system format"
msgstr "默認系統格式"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:693
msgid "F j, Y"
msgstr "F j, Y"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:697
msgid "Custom:"
msgstr "自定義："

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:712
msgid "Default theme settings"
msgstr "默認主題佈景的設定"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:725
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:725
msgid "Do not use disallowed styles for avoiding AMP validation errors."
msgstr "不要使用不被允許的樣式來避免AMP驗證錯誤。"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:726
msgid "Please see"
msgstr "請參見"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-appearance.php:728
msgid "Supported CSS"
msgstr "支持的 CSS"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:13
msgid "AMP Endpoint"
msgstr "AMP 端點"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:16
msgid ""
"This string will be added to the end of URL for all pages with AMP content"
msgstr "該字符串將添加到所有具有AMP內容的頁面的URL結尾"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:20
msgid "Redirect Mobile Users"
msgstr "重新導向 Mobile 用戶"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:23
msgid "Redirect all mobile users to AMP version by default"
msgstr "默認情況下，將所有 Mobile 用戶重新導向到 AMP 版本"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:27
msgid "AMP Content Max-Width"
msgstr "AMP 內容的最大寬度"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:31
msgid "Setup maximum width for AMP content (in pixels)"
msgstr "設定 AMP 內容的最大寬度（像素）"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:35
msgid "AMP Element Default Height"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:39
msgid ""
"If element (image, iframe, etc) height value does not exist, will be applied "
"this one"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:44
msgid "Post Types"
msgstr "文章類型"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:51
msgid "Enable AMP for selected post types"
msgstr "為所選擇的文章類型啟用 AMP"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:55
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:20
msgid "Archives"
msgstr "彙整"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:62
msgid "Enable AMP for selected archive pages"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:66
msgid "Compatibility Mode"
msgstr "兼容模式"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:70
msgid "Remove third-party the_content hooks for better compatibility"
msgstr "移除第三方 the_content 的 hooks 從而獲得更好得兼容性"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:74
msgid "Hide Forms"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:78
msgid "Hide forms in post content for avoiding validation errors"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:82
msgid "Hide Contact Forms"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:86
msgid "Hide contact forms in post content"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:90
msgid "Enable RTL"
msgstr "啟用 RTL"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:94
msgid "Enable Right-to-Left language support"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:98
msgid "Excerpt length"
msgstr "摘錄長度"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:103
msgid "Limit number of words that are shown on excerpt."
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:107
msgid "Debug Mode"
msgstr "除錯模式"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:118
msgid "Show errors, warnings and notices"
msgstr "顯示錯誤、警告和通知"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:122
msgid "Design template"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:132
#, php-format
msgid ""
"Old styles will not work with the new design. If you are going to use the "
"new design template, please, backup your website and <a href=\"%s\">reset</"
"a> old settings."
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:153
msgid "Insert a valid element height"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:166
msgid "Insert a valid pixel ID"
msgstr "插入有效的 pixel ID"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-general.php:178
msgid "The excerpt length field can contain only numbers"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-license.php:12
msgid "Codecanyon user name"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-license.php:19
msgid "Enter your License"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-license.php:39
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:12
msgid "Publisher Logo"
msgstr "發佈者Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:18
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:69
msgid "Default Image"
msgstr "默認的圖像"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:24
msgid "Content Type"
msgstr "内容類型"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:47
msgid "Default Logo"
msgstr "Default Logo"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:56
msgid ""
"This image is required for Schema.org markup. The logo should fit in a "
"60x600px rectangle, and either be exactly 60px high or exactly 600px wide."
msgstr ""
"此圖片是Schema.org標記所必需的。 該 Logo 應該適合60x600(像素)的矩形和60(像素)"
"高或600(像素)寬。"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:58
msgid "See full requirements."
msgstr "查看完整的需求"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:79
msgid ""
"This image is required for Schema.org markup and will be used if you have "
"not set up featured image for post/page. Image should be at least 1200 "
"pixels wide."
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-schemaorg.php:81
msgid "See requirements."
msgstr "看見需求"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:62
msgid "Server Environment"
msgstr "伺服器環境"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:67
msgid "Server Info"
msgstr "服務器信息"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:71
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:82
msgid "WP Version"
msgstr "WP版本"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:93
msgid "WooCommerce Version"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:104
msgid "ABSPATH"
msgstr "ABSPATH"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:108
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:112
msgid "allow_url_fopen"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:120
msgid "cURL Version"
msgstr "cURL 版本"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:126
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:161
msgid "See WordPress minimum requirements"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-status.php:162 templates/no-form.php:3
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:16
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:17
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:18
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:19
msgid "Blog Page"
msgstr "Blog 頁面"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:21
msgid "404 Page"
msgstr "404 頁面"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:36
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:169
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:386
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:490
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:678
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:25
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:305
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:415
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "麵包屑"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:41
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:175
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:392
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:496
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:684
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:31
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:314
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:424
msgid "Show breadcrumbs"
msgstr "顯示麵包屑"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:45
msgid "404 Page Title"
msgstr "404 頁面標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:46
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "糟糕！找不到該頁面。"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:54
msgid "404 Page Content"
msgstr "404頁面內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:55
msgid "Nothing was found at this location."
msgstr "在這個位置沒有發現任何東西。"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:60
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:245
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:452
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:515
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:614
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:732
msgid ""
"Plain html without inline styles allowed. (<a href=\"https://github.com/"
"ampproject/amphtml/blob/master/spec/amp-tag-addendum.md#html5-tag-whitelist"
"\" target=\"_blank\">HTML5 Tag Whitelist</a>)"
msgstr ""
"不允許使用內聯樣式的純html。(<a href=\"https://github.com/ampproject/amphtml/"
"blob/master/spec/amp-tag-addendum.md#html5-tag-whitelist\" target=\"_blank"
"\">HTML5 Tag Whitelist</a>)"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:64
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:180
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:417
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:557
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:656
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:783
msgid "Search Form"
msgstr "搜尋表單"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:69
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:185
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:422
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:562
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:661
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:788
msgid "Enable search form. Needs SSL certificate for AMP validation."
msgstr "啟用搜尋表單。 需要AMP驗證的SSL證書。"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:190
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:397
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:580
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:689
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:36
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:291
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:441
msgid "Original Button"
msgstr "原始按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:196
msgid "Show link to the original version of the post"
msgstr "顯示此文章原始版本的連結"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:201
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:408
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:591
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:700
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:47
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:319
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:456
msgid "View Original Version"
msgstr "查看原始版本"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:205
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:225
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:412
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:595
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:704
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:51
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:323
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:460
msgid "Button title"
msgstr "按鈕標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:210
msgid "Comments Button"
msgstr "評論按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:216
msgid "Show link to the comment form"
msgstr "顯示評論表單的連結"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:221
#: templates/parts/page_comments_btn.php:11
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:230
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:239
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:446
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:509
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:608
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:726
msgid "Custom HTML"
msgstr "自訂 HTML"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:249
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:436
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:529
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:628
msgid "Featured Image"
msgstr "精選圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:254
msgid "Show post thumbnail"
msgstr "顯示文章縮圖"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:258
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:538
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:637
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:764
msgid "Post Meta Block"
msgstr "文章 Meta 區塊"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:263
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:769
msgid "Show post author, categories and published time"
msgstr "顯示文章作者、分類和發表的時間"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:267
msgid "Post Content"
msgstr "文章內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:282
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:473
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:177
msgid "Show social share buttons"
msgstr "顯示社群分享按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:287
msgid "Related Posts"
msgstr "相關文章"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:293
msgid "Show related posts"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:297
msgid "Related Posts Title"
msgstr "相關文章的標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:306
msgid "Number of Related Posts"
msgstr "相關文章的數量"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:311
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:350
msgid "Post count"
msgstr "文章計數"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:315
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:354
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:320
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:359
msgid "Show Post Thumbnail"
msgstr "顯示文章縮略圖"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:326
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:337
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:332
msgid "Show recent posts"
msgstr "顯示最近的文章"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:336
msgid "Recent Posts Title"
msgstr "最新文章標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:345
msgid "Number of Recent Posts"
msgstr "最新文章數"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:363
msgid "Post Comments"
msgstr "發表評論"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:368
msgid "Show post comments"
msgstr "顯示文章評論"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:403
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:301
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:451
msgid "Show link to the original version of the page"
msgstr "顯示此頁面原始版本的連結"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:426
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:500
msgid "Page Title"
msgstr "頁面標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:442
msgid "Show page thumbnail"
msgstr "顯示頁面縮略圖"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:457
msgid "Page Content"
msgstr "頁面內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:520
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:619
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:737
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:181
msgid "Content Block"
msgstr "內容區塊"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:525
msgid "Search Page Content"
msgstr "搜尋頁面內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:534
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:633
msgid "Show posts thumbnail"
msgstr "顯示文章縮略圖"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:543
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:642
msgid "Show posts author, categories and published time"
msgstr "顯示文章作者、分類和發表的時間"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:547
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:646
msgid "Excerpt Block"
msgstr "摘要區塊"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:552
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:651
msgid "Show excerpt"
msgstr "展示文章摘要"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:586
msgid "Show link to the original version of the blog"
msgstr "顯示Blog原始版本的連結"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:599
msgid "Blog Page Title"
msgstr "部落格頁面標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:600
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:624
msgid "Blog Page Content"
msgstr "Blog頁面內容"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:695
msgid "Show link to the original version of the archive"
msgstr "顯示彙整原始版本的連結"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:708
msgid "Archive Title"
msgstr "存檔標題"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:717
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:190
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:428
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:722
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:436
msgid "Show description of archive page"
msgstr "顯示彙整頁面的描述"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:746
msgid "Featured Images"
msgstr "精選圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:751
msgid "Show posts thumbnails"
msgstr "顯示文章縮略圖"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:755
msgid "Featured Images Link"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:760
msgid "Link featured images to the post"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:773
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-templates.php:778
msgid "Show post excerpt"
msgstr "顯示文章摘要"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:10
msgid "Product Page"
msgstr "產品頁面"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:11
msgid "Shop Page"
msgstr "商店頁面"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:12
msgid "Product Archives"
msgstr "產品檔案"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:13
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:385
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:521
msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到購物車"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:42
msgid "Show link to the original version of the product"
msgstr "顯示商品原始版本的連結"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:55
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:339
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:476
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:60
msgid "Show product image"
msgstr "顯示商品圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:73 templates/parts/product_sku.php:2
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:78
msgid "Show product SKU"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:82
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:227
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:348
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:485
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:87
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:232
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:353
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:490
msgid "Show product rating"
msgstr "顯示商品評級"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:91
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:367
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:503
msgid "Add To Cart Block"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:100
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:236
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:376
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:512
#: templates/deprec-templates/shop_add_to_cart_block.php:3
#: templates/deprec-templates/wc_archives_add_to_cart_block.php:3
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:105
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:241
msgid "Show product price"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:109
msgid "Stock Status"
msgstr "庫存狀態"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:114
msgid "Show product stock status"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:118
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:123
msgid "Show quantity option. Needs SSL certificate for AMP validation."
msgstr "顯示數量選項。 需要AMP驗證的SSL證書。"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:127
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:132
msgid "Show variable options. Needs SSL certificate for AMP validation."
msgstr "顯示變量選項。 需要AMP驗證的SSL證書。"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:136
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:536
msgid "Add To Cart"
msgstr "加入購物車"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:141
msgid "Show add to cart button"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:150
msgid "Show product categories"
msgstr "顯示商品目錄"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:159
msgid "Show product tags"
msgstr "顯示產品標簽"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:163
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:357
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:494
msgid "Short Description"
msgstr "簡短說明"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:168
msgid "Show product short description"
msgstr "顯示產品簡短描述"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:195
msgid "Show product description"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:199
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:204
msgid "Show product attributes"
msgstr "顯示商品屬性"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:208
#: templates/deprec-templates/product_description_block.php:33
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:213
msgid "Show product reviews"
msgstr "顯示商品評論"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:217
#: templates/parts/product_related_products_block.php:13
msgid "Related Products"
msgstr "相關商品"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:223
msgid "Show related products"
msgstr "顯示相關商品"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:252 modules/class-amphtml-ad.php:143
msgid "Show ad block #1"
msgstr "顯示廣告區塊 #1"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:262 modules/class-amphtml-ad.php:153
msgid "Show ad block #2"
msgstr "顯示廣告區塊 #2"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:274
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:399
msgid "View"
msgstr "查看"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:327
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:464
msgid "Link Image"
msgstr "連結圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:335
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:472
msgid "Link product images"
msgstr "連結商品圖片"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:344
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:481
msgid "Show product images"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:363
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:499
msgid "Show product short descriptions"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:381
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:517
msgid "Show product prices"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:390
#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:526
msgid "Show \"Add to Cart\" button"
msgstr "顯示\"添加到購物車\"按鈕"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:535
msgid "Add to Cart Text"
msgstr "「加入購物車」的文字"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:540
msgid "\"Add to Cart\" button text"
msgstr "「加入購物車」按鈕的文字"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:544
msgid "Add to Cart Behavior"
msgstr "「加入購物車」的行為"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:548
msgid "\"Add to Cart\" button click action"
msgstr "「加入購物車」按鈕的點級動作"

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:562
msgid "Add to cart and redirect to product page"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:566
msgid "Add to cart and redirect to cart page"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:570
msgid "Add to cart and redirect to checkout page"
msgstr ""

#: includes/tabs/class-amphtml-tab-wc.php:573
msgid "Redirect to product page"
msgstr ""

#: modules/class-amphtml-ad.php:29
msgid "Ads"
msgstr "廣告"

#: modules/class-amphtml-ad.php:56
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: modules/class-amphtml-ad.php:62
msgid "Delete Current"
msgstr "刪除目前的"

#: modules/class-amphtml-wc.php:112
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: modules/class-amphtml-wc.php:120
msgid "Add to Cart Button"
msgstr "添加到購物車按鈕"

#: modules/class-amphtml-wc.php:140
msgid "WooCommerce Content Type"
msgstr "WooCommerce 內容類型"

#: modules/class-amphtml-wc.php:240 modules/class-amphtml-wc.php:385
msgid "Offer"
msgstr "提供"

#: templates/comments.php:19
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "One Reply to &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "&ldquo;%s&rdquo 有 1 則留言;"

#: templates/comments.php:22
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s Reply to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s Replies to &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "%1$s 回覆 &ldquo;%2$s&rdquo;"

#: templates/comments.php:39
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論已關閉."

#: templates/deprec-templates/options.php:49
msgid "Quantity: "
msgstr "數量: "

#: templates/deprec-templates/pagination.php:2
#: templates/parts/post_content.php:8
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

#: templates/deprec-templates/pagination.php:3
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一頁"

#: templates/deprec-templates/product_add_to_cart_block.php:10
#: templates/parts/product_add_to_cart_block.php:10
msgid "Out Of Stock"
msgstr "缺貨"

#: templates/deprec-templates/product_add_to_cart_block.php:12
#: templates/parts/product_add_to_cart_block.php:12
msgid "In Stock"
msgstr "有現貨"

#: templates/deprec-templates/product_description_block.php:31
#: templates/parts/product_description_block.php:32
#, php-format
msgid "%s review for %s%s%s"
msgid_plural "%s reviews for %s%s%s"
msgstr[0] "%s 對 %s%s%s 的評價"

#: templates/deprec-templates/product_description_block.php:47
#: templates/parts/product_description_block.php:48
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "目前還沒有評論。"

#: templates/deprec-templates/product_description_block.php:52
#: templates/parts/product_description_block.php:53
msgid "Add a review"
msgstr "新增評價"

#: templates/meta-cats.php:9 templates/meta-tags.php:9
msgctxt "Used between list items, there is a space after the comma."
msgid ", "
msgstr "、"

#: templates/no-form.php:2
msgid "This page contains a form, you can see it"
msgstr ""

#: templates/parts/pagination.php:2
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/parts/pagination.php:3
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: templates/parts/post_content.php:9
msgid "&laquo; Prev"
msgstr "&laquo; 上一頁"

#: templates/parts/product_categories.php:10
msgid "Category:"
msgid_plural "Categories:"
msgstr[0] "分類:"

#: templates/parts/product_tags.php:10
msgid "Tag:"
msgid_plural "Tags:"
msgstr[0] "標籤："

#: templates/parts/search_page_title.php:3
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "的搜尋結果: %s"

#: templates/parts/search_page_title.php:6
msgid "Nothing Found"
msgstr "什麼都沒找到"

#: templates/search-none.php:10
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "對不起，沒有符合你的搜索條件。請換其它關鍵詞再試."

#: templates/search-none.php:12
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "看來我們不能找到你要找的東西。也許搜索可以提供幫助."

#: templates/searchform.php:22
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜尋 &hellip;"

#: templates/searchform.php:26
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: wp-amp.php:794
msgid "The user name or a license code is wrong."
msgstr ""

#~ msgid "Schema.org"
#~ msgstr "Schema.org"

#~ msgid "data-slot"
#~ msgstr "數據片段"

#~ msgid "data-ad-client"
#~ msgstr "數據廣告客戶端"
